[macbook]老豆倒咗成杯水落我部機度 又要跌幾多

買咗半年今朝一起身佢就同我講倒瀉水落我部機仲要大大聲屌我啲嘢周圍放
keyboard底板暫時正常 個moon應該入咗水 有apple care未夠一年warranty 但上網睇liquid damage唔保 有冇人知要整幾錢 apple store整同出面authorised repair station有冇大分別

一樣

入左水仲開機

買過部

叫老豆買過部

跌左老豆落街

即你大約幾多

本身冇熄 btw仲開唔開機backup好

MacBook 無AppleCare+ 保好似起跳都700-800美金

applecare+ 係咪即係3 years extension?

買機個日開始3年

我有買吖但唔係liquid damage唔保咩

咁應該有兩次意外保，都係俾$299USD?

無所謂啦，壞10%定50%，蘋果都係會叫你成塊board換

唔該你 我一陣問吓個staff

Us絲打？

apple care+ for mac 香港無架！意外當人為！

local

咁就pk啦 五千搞唔搞得掂

以為佢寫Global Repair Coverage會包埋香港⋯⋯

AppleCare +有兩次人為，延長至兩年
AppleCare 只延長至三年，冇人為

香港只有Apple Watch, iPad, iPhone 有AppleCare +

整入水嘅話佢通常會建議你買過部，堅持整嘅話都唔平
動作係幾乎換晒所有零件，而唔係壞嗰樣整嗰樣
以防整完再壞，所以都幾貴下

不過有care都應該可能有好啲待遇嘅
睇職員啦

小事啦清水

上深圳華強北整啦，3年前我部 Macbook Air keyboard位倒瀉水，開唔到機，去Apple問維修要8000+，利申我無買 Apple Care，之後去華強北問，1100人仔搞掂，而家就係用緊部 Macbook Air覆你。

咁我應該冇咁嚴重 同埋冇時間上去兼完唔熟路 有心啦

希望啦 仲排緊genius bar 但係要行開吓希望趕得切返

咪去apple整，又貴又谷氣

打唔到機垃圾

倒過咖啡落去
壞咗keyboard, 整咗二千幾

未講，過咗保

佢整杯水落你部機度都唔講聲SORRY
解決左你老豆先解決macbook啦

咁喺邊度整

責任可以遲啲追究 但係開sem冇咗部電腦就食屎 整完先同佢計

唔好話我衰
如果巴打你黎自公屋家庭
你老豆又咁同你講野
佢一定覺得自己猜錯

mon算好d, 有機會救得返

買過部啦

一部唔用嘅laptop, 打開放響公家地方又啱唔晒
收響自己房就屌到老豆上天花板

唔係 我老豆平時對我幾好 macbook係佢送,當做入學禮物又幫我交學費。 係有個缺點平時一有問題就即刻推瀉責任死要面唔可以有人話佢。 佢之後都打返電話畀我話佢畀返維修費 但係我覺得冇啦啦跌幾千走好唔值

講返先
新機仲有apple care 都係建議比錢apple搞算
舊機又過保養又殘先上華強北搞
好多都可以當面睇住佢搞
就轉比人偷偷地換左零件
舊機都冇咁心痛

quote完佢話起碼7千 換新機又冇得trade in 要硬食一皮野

拎去華強北整羅
MAC AIR 13” 燒底版零件
上星期拎去整450 人仔 仲有3個月保養
精修零件
香港報價都要$2480 成塊換

廢老係鍾意做錯事唔認 再搵野賴

你咩Model

冇touch bar pro

你去個時有無問你個個係唔係AppleCare+?

等乾去先開機喇

Macbook不嬲都冇care+架啦
同埋apple有咩紀錄唔洗問你都知

即刻放入米缸等佢兩三日拎返出黎睇下仲有冇水

可惜香港無賣~ 但我知係外國買返香港都照保